中信單野同64坦克屠城有咩分別？

完全想製造人踩人
希望有大規模傷亡咁撚樣
為咗抺黑同破壞呢次抗爭
不惜用人命達到目的

無奸計得程係因為大家關心身邊嘅香港人
催淚彈幾難頂幾辛苦都要慢慢撤入中信

仲有民陣唔藉煲大呢件事去繼續星期日和理非遊行
真係唔知做咩
無預期有返200萬人出黎都應該目標唔小過103萬啦
完全係俾中共有回氣嘅機會

要襯G20前最後一個星期日展示俾國際社會
睇香港人嘅決心
仲有中共係2020台灣大選部署受挫
中美貿易戰
777成個管治團隊面臨崩潰
中共被內外夾擊
係百年都唔會有一次咁嘅機會
應該食住個勢屌打落水狗

你老味，你估二百萬人我地就要老奉一定要含撚投你泛民丫
最多選舉拎返64黃金比例
就算鄺神許志峯叫做可以考慮下渣
好自為之啦 泛民
係唔係屌少陣都唔得丫？

一票不投泛民
不再含淚投票

係呀 咁你係咪要投建制派
建制派 0分
泛民 50分
50分你都唔投仲想投D咩
如果得呢兩個選擇 所以又係唔投
又助長建制派

冇本土派參選既情況下唔投泛民仲可以投乜
放且今次反送中
以前果班本土派有邊個係做到野?
雖然我都知好大程度係因為本土派冇議席冇錢搞野

又分化
負評上一頁

2016好多傘後組織，例如青政
值得俾機會
總知呢個位泛民繼續行錯就無得傾

我唔係無試過含撚投票
上次超區投梁耀宗條垃圾

泛民只想透過今次送中收割選票都要盲目支持？

2016新東補選楊大狀仲問天奇
你認唔認為依家仲有險可守？

咁希望2020年會有本土派投
咁如果冇都唔好唔投 都係個句啦
建制派 0分
泛民 50分

本土派依家搞成咁，係中共洗橫手姐
狗到人大釋法
無人會估到,長毛都一齊捉蟲啦
同埋區選同立法會都仲太早
到時有咩人出黎無人知架
泛民再行錯真係可以放棄

呢段朱閪迪諗野唔係岸鳩咁簡單
係話俾對手知你地拎住二百萬民意基礎
但唔知下一步點行

屌那媽，同小組討論有咩分別？
唔知就自己圍內傾好先出黎啦
仲有一班人諗住聽你指示行動架
你做嘜諗野丫？

小心，又係叫你咪投泛民。
記住不論議會內外，街上鍵盤，武勇和平，都要全方位打擊共狗

唔係唔好投
係希望泛民唔好係呢次抗爭到行錯

否則係選舉反映結果

使唔使隔幾日講一次？

而家得撚閒講選舉？

屌按錯 讚撚咗

呢個無人回應又唔想推，所以先再開
今次目的都係想民陣星期日繼續和理非遊行
全方位打擊中共

係冇分別

呢個post係因應6月9號民陣叫到百萬人出黎
都唔叫人留守
當晚三百義士犧牲而開架
當時主觀仍為泛民又行禮如儀
真係唔再信泛民

直到鄺神阻黑警查ID
先開始改觀

有時敵人嘅敵人
係無衝突之下唯有做住隊友先

建制嘅敵人之一係飯民
你可以叫人投本土
但無人揀
都唔好叫人唔投飯民走去白票或者投建制啦

立法會唔夠人真係好大獲

呢場抗爭嘅原則係不分化！！！

Sorry，早係10號
泛民第一個單議席單票制落敗嘅千古罪人姚松炎
已經話班義士係鬼，咩來歷